梁振英笑鳩你班甲由呀

入去屌柒佢

事但啦佢都唔係重點 咪哂氣

無人應佢 等佢自己慢慢打飛機啦

佢真係好撚得閒

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？